【有科蘭】[港超雙料直播] 2/3 14:30 理文 VS 傑志 & 17:30 夢想FC VS 畜力

2018-02-03 14:30 理文 vs 傑志 中銀人壽香港超級聯賽
將軍澳運動場 $80, $30
2018-02-03 17:30 夢想FC vs 畜力 中銀人壽香港超級聯賽
青衣運動場 $60, $20
*入夢想球迷會啦，好抵的

東網直播 YOUTUBE LINK

東網視像直播Link：
手機版
網頁版

積分榜
1 傑志 11賽29分 +37
2 香港飛馬 10賽21分 +6
3 和富大埔 10賽18分 +7
4 理文 10賽14分 -1
5 夢想FC 10賽13分 -6
6 東方龍獅 10賽12分 -6
7 畜力 9賽12分 -4
8 冠忠南區 10賽11分 -1
9 陽光元朗 10賽8分 -11
10 標準流浪 10賽4分 -21

理文 vs 傑志
14:30 將軍澳運動場 $80, $30

此POST= 支持理文
此POST= 支持傑志

今個星期六理文將會在主場迎戰傑志，為答謝各位球迷天氣咁凍都入場支持理文，理文當日將會派發熱朱古力奶畀大家暖住睇波 ！

各位支持理文嘅球迷可於小食亭對出嘅理文攤位領取熱飲券，約定你入場見😉
*每人限領一杯
*‎數量有限，派完即止

將軍澳

夢想FC vs 畜力
17:30 青衣運動場 $60, $20

此POST= 支持夢想FC
此POST= 皇天擊殺，死全家

臨近新年，魔頂亞尖會員星期六嚟到青衣場更可以獲得尖隊利是封一包。名額有限，先到先得。

【撐自己人賀新歲！】
就嚟到狗年，今年為大家特別設計一套共八款賀年揮春（發發聲好意頭嘛！），分別寫上「身體健康」、「萬事如意」、「百發百中」、「新年進步」、「勝在有你」、「香港勁揪」同埋「撐自己人」，仲有一款英文版，中銀人壽香港超級聯賽主題「Be The One」，免費送贈俾入場嘅球迷！

揮春將會喺第11週5場港超賽事起派發，數量有限，派完即止。等你哋集齊哂八款啊！

-2018狗年賀歲盃比賽詳情-
19-02-2018│旺角大球場
13:30 香港女子足球代表隊 對 尼泊爾武警部隊（女子）
16:00 2018狗年賀歲盃 香港 對 港聯

賀歲盃之門票現已由 Cityline購票通售網之網站 ()，門市及電話熱線 (2111 5333) 公開發售。

【本週賽事預告！】- 中銀人壽香港超級聯賽

今個週末一共有5場中銀人壽香港超級聯賽賽事！星期六率先上演兩場，包括下晝2點半理文對傑志，以及5點半夢想FC對R&F富力。

而星期日就有3場，包括下午2點半和富大埔主場迎戰冠忠南區，以及標準流浪對香港飛馬。最後5點半壓軸登場嘅係「銀牌決賽翻版」，東方龍獅主場對陽光元朗，究竟會係東方龍獅嘅復仇戰，抑或陽光元朗再下一城呢？大家拭目以待啦！

【⚠️亞冠盃 - 天津權健對傑志作客球迷登記⚠️】

傑志將於2018年首度出戰亞冠盃分組賽，發售中，除了三場主場比賽之外，我們亦歡迎球迷親赴海外為球隊打氣，我們將盡量作出相關協助，例如比賽門票等。

請於2月5日中午12:00前將以下的個人資料發到fans@kitchee.com 作登記。
包括: 姓名、具備WhatsApp功能的聯絡電話號碼、門票數目、藍浪一家會員號碼（如有）

------------------------------------------------------------

柏雷素爾對傑志的相關登記將於第一個比賽天之後才開放登記，屆時將再公佈截止日期。

另外，根據香港足球總會指引，如球迷欲於比賽場內展示任何橫額、旗幟及發出聲響的樂器等打氣物品，亦需於賽前預先申請，以下為首個主場比賽日的截止申請日期：

傑志對全北汽車：2月12日

======================================

【直播活動！】傑志將會於2月13日第一次出戰亞冠盃嘅分組賽，作客面對中超勁旅天津權健。要撐香港既代表，唔一定要飛去天津，當晚8點，灣仔01空間會有睇波party，仲有盧卡斯、林恩許及金東進同大家一齊為傑志打氣添，大家繼續信念如一！

請於2月12日前將你的個人資料(姓名、聯絡電話號碼、藍浪一家會員號碼)發往fans@kitchee.com 作登記。

(只限藍浪一家會員登記，先到先得，報完即止）

日期： 2018年2月13日(星期二)
時間： 19:30 - 21:30
地點： 01空間(灣仔皇后大道東127號1樓｜港鐵灣仔站A3出口)
費用： $100位 (包括 2杯酒精 / 非酒精飲品及小食)
名額： 共25位
截止日期：2018年2月12日（星期一）12:00

傑迷有冇得飲熱朱？

理文唔覺唔覺竟然有14分排第4 季初仲話同流浪爭護級 垃垃又豬

季前自己預計理文係第6/7

連勝三場都9分啦

你大叫我愛馮嘉奇就得

pish

forlan正選啦

巴拉克有後備，AV冇

仲病緊?

後備球員:
23.郭劍橋
5.艾里奧
8.艾力士
11.辛祖
17.福保羅
34.巴拉克
90.金奉珍

19 陸平中 [GK]
5 孫民哲
7 史提芬彭利拿
15 黃駿軒
21 羅俊仁
22 謝朗軒
27 余沛康
29 林柱機
30 域陀
38 趙俊傑 [C]
87 盧斯安奴

20 王子聰 [GK]
6 溫俊
10 文家永
13 許嘉樂
14 利馬
16 顏樂楓
36 韋健豪

金東俊後備都冇， 唔知簽黎做乜

丹尼傷 艾里奧啱啱好返
唐文 球霸多左機會出

都要喇，三中堅後備都要準備下

可能隻腳未係好翻得哂

呢排真係要打翻起班亞冠專員

裁判員: 吳超覺
助理裁判員1: 庾建峯
助理裁判員2: SARAO
後備裁判員: 湯巨森

今場難大勝

今年除左垃隊同東方，其實隊隊都中游都唔易食

飲朱sir

今場又輕鬆大勝

理文係傑志私家G 所以看淡

唔知權健有冇派人黎睇下點嚴防前線主將lucas

Colon 大頭

德甲神兵堅堅

打埋今季都預佢走

我覺得堅堅都會走， 好似踢得唔係好開心咁

睇撚到暈真係

球霸

輸球霸

俾波落地

kidchild

俾鵬哥屌

咁都係小小責任

理文中場搶得好快

頂走佢咪得囉

垃圾球霸

球覇柒到

李毅凱廢撚到 仲屌鳩阿鵬

科蘭表示 wt 9 are they doing

球霸同鵬互屌

球霸腳腳都斷

球霸上親腳都甩

球霸踢左10分鐘比失左幾多球

大中華膠仲有咩好講

diu 球霸快D啦D決定
成日想放長傳

傑志巴斯基斯

想做放波後衛但 game reading 唔夠快

5件又想示弱麻痹大陸佬

又係傳失

球霸換啦

面對面無壓力交失

請尊重球員謀生權利

屌你老母李毅凱
咁撚柒廢就咪撚踢波啦

直情慢

game reading 慢慢累積經驗啦
而家未夠就唔該放左個波先

10人人牆都入

Cls

食屎啦你

hi

靚

定點球王, 企住都搞掂你

好 on9

笑到 gap gap 聲

燈

貨爛

痴撚線 啱啱好人牆頭頂跌落嚟

科爛

又黎 volley

十個人企晒都無用

科蘭果然有料 超曬班

個人牆
笑死 me

你老味，你個支那雀就行行企企

失果球係咪廢中移左步去遠柱

不如下次10個企龍門算啦

應該係 對腳好似冇發力咁

邊個支那雀

馮奇個樣愈黎愈似垃垃

不是玩票的

白色嗰隻啩

真係不解

反東咪又比人屈係kidchild
咪一鳩樣🤷🏿‍♂️

大角咀古天樂好似唔係傑?

港超定點球王科蘭再入罰球

lucas

爭食

球霸今日做乜鳩

colon：或者科蘭無講西班牙文，講返自己D話
大頭：咪西班牙文囉

盧斯安奴霸氣

場波好好笑

我唔係，我係反黃巢啫

廢中

ok

on9

戇鳩仔

Vadocz

我叫你炮台傑

炮台傑🤦

邊個趙俊傑一甩大叫fuck you

華佬 one man show

阿傑

返去自由人啦

屌你

...

智障炮台傑

cup你老母咩
華杜斯面前玩高章
戇鳩到

一開就1比11

廢中傷左？

隊長

炮台

你說一比一不夠美

白雀同炮台一樣錯俾同一個人搶
instant karma

華度斯

前有杜馬思借鑒
今有炮台傑自爆

球霸=笑話

反正和緊，何不一腳清
基藍馬一腳清都清到月薪三十萬啦

白雀上次又係

準備456

似係你葬送wor🤔

係咪victor

巢B唔好唔開心啦

球霸唔聽人講

屌你老味炮台傑 冇腳法學人玩波

李毅凱呢d本地兵真係笑死人 出去踢亞冠實死 下下上腳上咁耐

收皮啦

逼使飛馬簽kilama, 真係多謝你

反kid又輸

炮台傑

趙俊傑仆街啦

補返張牌俾炮台傑啦

炮台發動攻勢描準華杜斯

12碼都無？

下半場攻多啲炮台嗰邊

趙俊傑呢啲真係垃圾，自己廢仲要落腳咁報復vadocz

鵬真係好鍾意快開

仲要省人，呢隊咩黎？

笑死

如果有penalty贊狗會話伍件隻手遮天

球霸嘅作用出現啦

MMA 隊

謝朗好似講粗口咁

可以紅

省到應一應

謝朗

理文=MMA

謝朗紅啦 diu

西波理

arm arm 炮台傑剷完華杜斯，又再亂鳩咁剷黃洋

有病架條友, 咁抽人法仲講粗口

,又入

頭先係咪有人叫阿凱冷靜啲

你老味，你個垃圾謝朗省人呀

chi sin

痴撚線

當12碼咁射

定點球王

FORLANNNNNNNNNNNNNNNNN

又入

痴撚線真係。。。

會唔會太屈

diu 又有

亞冠真係打罰球

靚撚到

係咪真係香港人太矮 ，人牆唔夠高

我屌 下下罰球都咁靚

都唔係死角
廢中咁廢想點

當十二碼咁射

科蘭射罰球當食生菜

當籃球罰球咁射

華杜斯同邊個嘈

真係

畀嘩盜屎逼甩埋

好撚型！ 打鳩我隊友 ？ 我一個罰球收你皮

呢球唔算啦 個波真係過左人牆就跌落黎

個波本身睇落似飛機

亞冠可以專心博罸球

咁既質素點做隊長

未黎之前都已經話佢企係到踢已經夠啦 成班果時係到基士文畢特

4射黎

痴能線，科蘭d罰球真係屈機到呢

屌其實係咪寧願企人牆後面

我叫你柒頭傑

俾黃子揚救左球

應該搵個人守近柱 打機咁

頭先俊立想同人high five
但係冇人理佢

唔排人牆了
直接企白界

大頭鳩笑嚇撚死我

屈罰球都足夠了

求輕虐

嗰球射得太正中

下半場給多粒完成罰球hat trick啦

最傻仔係matt lam
推乜野人呢
你估球霸會遠射入波咩

科蘭超聯4球了
3球罰球

依家最大問題係傑志有幾可會攻到人地禁區頂搏foul俾佢射罰波

係咪香港人唔夠高、彈跳又弱

佢冇諗過比佢過到，同埋比佢入到禁區就大鑊

球霸d心理質素點上亞冠
犯錯輸完第一球之後成場冇腳好波

所以朱sir講到明用費7係前場扭波搏foul
上年對蔚山個入波都係咁搏返嚟

又真

平時最粗枝大葉 喺最唔適當時間給波

你睇佢射個軌跡就知你個人牆再高10CM都唔掂

相反唐文真係好波， 華人後衛中一定係頂級

有冇ching睇到

高飛曲遂

但係正話佢連何俊仁都扭唔過

Po唔到相

唐文要在踢簡單d
有d波畀得唔係好到位

呢兩日 好似死曬圖

墜

之前做後備真係浪費

啲動作好柔軟

不得不讚朱sir用科蘭用得幾好

射罰球關朱蛇撚事咩

好似又岩wor

朱sir教佢射

係死左，朝早upload左9沖同法叔同潘文俊幅合照都死左

出波lo12好啲，唐文就身體質素好啲

holland.pk?

你用屎眼睇波
佢係自由人黎嘅喎

大頭啲笑聲

victor

膠鵬

廢中個樣

又準備揚威國際

發脾氣都唔俾黃牌

換大哥啦
就來紅啦

咁樣畀人省頭正常都嬲

俾左advantage 唔吹係正常

大哥應該就紅

西波理真係好 on9

咁都有得投訴

個決定完全無錯

投訴過激攞牌

反科蘭黨瓦解晒未
淨係三球罰球加球漏後都值回票價

理文成隊都唔太要得

On9吳超覺

好似係謝朗省完阿凱頭再講粗口 ???

5球了
神射手未

帶帽

又係貨爛

堅堅呢下

forlan hat tricks

唔係freekick唔剪啦

呢d咪射術囉！

頂，大頭摔手都大嗌一聲，嚇死

我見到佢鬧球證

D決定好老實講 on merits 無錯
態度同處理係另一件事

勁撚到

同自己個肚腩high唯有

呢球都係理文自己送

567

打4場入既波已等於打12場印超

淨係計聯賽，盧卡斯10球

巴拉克

出巴拉克

牛奶仔巴拉克

但Forlan 係岩岩先到, 先打左四場

現場睇緊 科蘭勁到仆街

回水

仲以為換大哥

怕左西波理D攔截

同埋佢態度好正面 唔會怨天尤人

應該換啦

有張黃牌係身

大佬 鐵頭何喎

imgur

投訴過激而攞牌

咁即係禾達唔係去理文？

大頭懶係神秘

聽日冇直播場次可能有

大埔有人走

未註冊咋

禾達話港超球隊搵佢 你都好信
呢d世界仔 年中講唔少大話

又贏緊波
對面落腳又狠
無謂踢傷
何況費7都比人超技術左唔少野

大頭話傑理無轉會消息
上周六波樂，李文恩都話過唔會再簽外援

咁嘅後防出亞冠

咁近都chip
扭過膠鵬好過啦

落九龍仔望下

炮台傑都係自由人

摔角

邊個

聽日冇直播嘅比賽入面可能有

堅堅

陸平中d死球

表弟

Bong

唐文做隊長

盧卡古咁

都係咁廢

我開季就屌黑泉理係MMA隊啦，好撚記得呢到成班人屌我無理取鬧

應該都係埔流?

真理需要時間去驗證

即係我國

無直播個幾隊呀嗎
唔通南區飛馬咩

大家都係東狗，不用分得那麼細

關我支持邊隊撚事
我支持邊隊都好，黑泉理始終都係黑泉理，馮奇始終都係養唔熟既仆街仔

shut the fuck up

用返失傳咗嘅i'm your fans大法

肥鳩個肚又大左

欠債球王比黑泉理踢到啪啪聲，大把人當睇唔到

隊長傑

堅堅兩個助攻

大頭: 過氣球星

咁樣踩落去咁都冇牌

一野踩落去

踩完即換走

羅後仁有黃牌都咁樣踩落去，有病

馬會資助簽球星係現行法律下不可行
簽球星肯定不是法律上既慈善用途，而因為馬會係慈善信託，應該大部分情況捐錢都係要慈善用途
但馬會係可以資助青訓 (教育用途)，咁如果因為咁空左舊錢又唔同

旁證咁都睇唔到

AV 諱 同均宜 後備都冇

AV 病
均宜上場踢左

av病左

傑嘅青訓每年幾多錢

呢下組織幾流暢

第5球邊個入？

盧卡斯

新加盟果個科蘭咩來頭？
好似有d料到 有冇機會上中超發展下

一個林志堅一個中場中鬼佬只係識回後
垃圾

等大頭 FF 少陣

傻仔

三場得東方vs元朗有live

和富大埔 vs 冠忠南區
標準流浪 vs 香港飛馬
東方龍獅 vs 陽光元朗

呢下唔駛foul佢啦。。。

無端端停一場

應該收返matt lam，理文呢啲mentality/文化好差，冇class

輸緊1:5就無需要落腳啦

黑波理成隊都on9既

大頭連比數都唔記得

投訴過激攞牌已經夠on9

導演把聲入左咪

身高差

人地之前世界盃最佳球員 嚟香港當working holiday

難分真與假

識英文

高質過當年小儀

下一個陳7

華佬

yennie有鬼影變幻球

都夠料踢下日之泉咁囉

遲d會入籍架佢

原來咁犀利 真係未聽過

科蘭都未聽過

真心？

新質好多 yannes剩係識問人有咩同女朋友屋企人講

尖

魔頂亞尖球迷集氣區

1. 枕頭仔
2.
3.
4.
5.
6.
7.
8.
9.
10.
11.
12. 無敵啊Jim

魔頂亞尖球迷集氣區

1. 枕頭仔
2. 鼠B
3.
4.
5.
6.
7.
8.
9.
10.
11.
12. 無敵啊Jim

有無勇者去左青衣食風

黎到香港變碧咸

裁判員: 廖國文
助理裁判員1: 林迺基
助理裁判員2: 邱梓洋
後備裁判員: 蘇啟文

夢想FC
94 謝家榮 [GK]
5 柏保路 [C]
9 拿祖
10 祖亞昆
11 播磨浩謙
14 雷斯
16 林衍廷
23 梁國威
28 黃志聰
31 羅梓駿
95 雷文廸

R&F富力

[GK] 周煜辰 12
勞烈斯 5
侯俊傑 6
伊達 10
高梵 11
陳富海 13
[C] 羅拔圖 15
楊子藝 17
梁永豐 18
基奧雲尼 22
利安高 25

又雷文迪中堅

其實楓仔同龍仔有d似, 不過後者好波d

Yennie呀

香港波

kannas

搭膊頭

橙

已經cap低哂

雷文廸

唔夠𡃁仔

Kannas

個眼神好飄忽好似同隔離講 救我呀！！

等睇圖

1.95 3.4 3.4

睇片

邊個甩波

柏保路？

出勞烈斯 = 練周煜晨

fat哥

屌

家榮做咩勾手

近視?

到底係科蘭勁定港超太廢

港超太廢

謝家榮都幾多呢啲失誤
唔掂喎

godfred繼續die for hk啦, 仲係幾勁

如果fatgor再修下身就正

ita就不了

雷生係咪 on9

屌你祖亞昆雷文迪輪流搞笑

羅冠聰:科蘭2017無落班

tiger

你有冇貼上fb互動講波經?

tiger 又係細榮叫住來踢

事實wo
睇埋亞冠先

玩Winning 咁

yannes

tiger同龍真係高下立見

變cat

fat哥倒戈

同龍仔比差一級

出楓把啦

tiger波都控唔掂

梁國威衝出嚟柒

bench可出
廖培楓
黎厚希
朱偉鈞
Laili

tiger 無用

播磨同羅梓係咁甩波

根本就係練緊波

fat哥好過tiger/羅梓

雷文迪好差

鬼記得條垃圾個名咩

但yannes大波d 打和啦大家開心 super

睇女就睇其他野啦 洗撚睇條豬扒yennie咩
睇d專業少少既訪問好過

花樽又唔夠靚

@Yennie隻兵

柏保路做乜撚

呢場冇人睇

有, 冇大頭9up冇咁有趣

龍都唔中

羅梓

楓仔一入替就做到野

羅

咁撚廢就用返右腳啦

射得同我今朝踢波差唔多

鬥廢

Gio踢唔掂

今場又輸龍門

踢到on99咁

利安goal

完

出一半又唔出

咁都笠入

㩒住黎屌都追唔到，咁冇計了

伊達右腳都出得幾靚

應該唔夠時間出，應該唔好出

d鬼都lead唔到隊波

企出左

Fatgor 頂唔住高

唉

學界嗰陣教練已經講 出就一定要掂到個波 唔係就老閪都唔好出

咁都唔入

陳嘉豪/家榮企位要改善

唔少失誤

細榮有眼光，簽楓仔

molamola

夢想似上季元朗
開始跌volt

種族歧視?

Yes, 同埋呢球有隊友頂住，冇必要出

?

柏保路又夠鐘返印超？

fakeball

可能扮 modeste 姐

睇黎青衣好撚凍

海邊嘛

廖國文

好彩無去

李銳welcome back

15度去睇已經發發聲縮埋一舊
今日嗰d全部勇士

呢球泡菜傳得覩

下場仲要主場對四圍訓

有邊隊可以大炒畜力

我估尖有波入

尿国聞

羅梓係咪痴撚線

得鄭展龍一個掂

係有料嘅就收返傑志啦

Fat哥

其實係咪冇人睇 冇人留言嘅

唉 屌

大敗耻辱

羅梓呢啲根本唔想踢細會 睇佢ig icon就知

冇，畜力只會越來越強
今季簽到伊達羅拔圖畫家，下季可以挖角Lum華杜斯，畜力高薪挖角完全冇負擔

哎吔…楓仔可以試下射

叫朱志光收返佢打亞冠囉

傑飛大?

西波夢

等睇kidchild教訓畜力

下季盡收港超兵器

富力仲有2場流浪未打, 你當佢13賽24分

傑only

長遠應該以合乎資格既人腳爭亞洲賽資格

up乜尻

勞列斯=外援

唔夠好啦

阿晃之前冇料到冇班落, 講到自己唔係渣咁

無亞冠睇怕都似係咁

勞列斯同reberto都有特護

其實已經進步咗好多
駿其嗰陣真係

亞冠有得買未

有

citylines
作客就睇返第一版

有冇highlight link呀

網上一大堆 睇Facebook啦
你驚班勝利球迷唔打J?